聽日全世界文宣標題！保家衛國！力抗福建黑勢力

收到未？
制暴抗黑

推

洗熱

洗地

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推唔起

推到起

守護香港
制暴抗黑
止暴制亂

打福獨

尾龍骨

香港人地方香港人話事，唔係呢班福建狗。外省人屌你老母

［國際台］Triads beat protesters, and protesters were arrested